遊行口號推薦: 港共政府，罪魁禍首

眼見呢幾次遊行，有好多口號都係"香港人，加油"
五大訴求少咗人叫，而林鄭政權近日仲拉攏政商界，打算打經濟牌威嚇兼且將經濟下滑原因嫁禍香港示威者

有見及此，希望可以加多個口號係

港共政府，
罪魁禍首。

如果多人叫，同時又俾記者影到，希望可以帶返個重點到政府身上，係佢地唔聽和平示威者民意，先至搞到香港人要行動升級，同時文宣可以整多啲經濟資訊，澄清返經濟下滑嘅原因，我見係有中老年人主動停低睇連儂牆

俾啲意見，多謝各位

十連開始

擁護一國兩制

港共政府，
罪魁禍首。

多謝幫推

推
光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

Good

政府包庇警察濫權
開係吹水台，沉得好快

各位記得今日去機場/大埔

推